被粗大茄子插入直腸 男子：走在田裡不小心滑倒

大陸中心／綜合報導

大陸一名男子日前因「直腸卡茄子」而就醫，他向醫師聲稱，自己經過一處茄子田時滑倒，意外被地上的茄子插入直腸，拖了19小時才就醫。結果第一家醫院還無法為他取出，只好將他轉院，而茄子在男子的直腸內待了一天半的時間，才由第二家醫院取出來。

▲從男子直腸取出的茄子。（圖／翻攝自微博）

根據陸媒報導，男子就醫時表示，他於7月24日晚上10時多經過茄子田時，不小心滑了一大跤，當下屁股著地，被田裡的茄子插進直腸內，挖了半天也挖不出來，拖了19小時才就醫。

男子就醫後，連醫師都束手無策，只好幫他轉院到第二間醫院，交由專業的外科醫師處理，拖到了26日凌晨，這根茄子才終於從直腸內取出。

▲男子直腸內卡著肥大的茄子。（圖／翻攝自微博）

儘管醫師相信男子是因跌倒而被插入的，但網友根本不相信，紛紛留言嘲諷「真會鬼扯」、「原來有特殊茄子是朝上而不是垂掛」、「何時挖竹筍？」、「希望他老兄下次經過冬瓜田時要小心點啊」、「哪個品牌的褲子這麼脆弱？」、「太噁了吧…」

咁大碌都插得入 肯定俾人開發過

唔洗落咸魚,
直接切開炒,

不小心插入系列

色都Match埋

我都想問，佢冇著底褲咩？定係都穿埋窿

「希望他老兄下次經過冬瓜田時要小心點啊」

奇蹟插入系列

醫生都信

個醫生唔會真心信下話，應該係唔想公開話個病人9up姐

茄子即係矮瓜

軟乃乃點插入屎眼呀

平時玩開棒球棍㗎？

成條入晒極刺激

問佢嗰塊茄子田既地址?
即刻er...er...er......

屌你冇著褲咩

茄子生係樹，佢咩姿勢先插到屎眼？

不小心滑了一大跤
一大跤

奇跡之插入

H 動劇情咩

合理

未熟既話好撚硬架喎

條褲呢

甲甲

菊花 變太陽花

應該返唔到轉頭
以後要黑腸先餵得飽

cls 冇著褲咩咖咩

即刻用嚟整魚香茄子

點解好似睇過單差唔多嘅新聞嘅

自已買條茄子 試下插自已

老牌辣椒醬個個樽

xo醬炒茄子

隻矮瓜咁肥大 睇嚟佢都幾慾求不滿

好多人成世未見過生矮瓜, 有D人仲以為雞肶係獨立生存

條茄子做錯咩要比人打碼？

00後未去過街市? 冇見過未煮既矮瓜?

等於你平時9up話要病假紙個醫生都信啫
呢啲嘢心照啦

我有冇睇錯
碌J咁細

我都睇到

諗起早10年單翠玉瓜

同藍田活塞男一撚樣

每次食魚香茄子都諗起

佢地食魚香茹子先見到，軟奶奶茄子